那些年的風光 你還記得Versace、Prada化妝品嗎？

很多奢侈品牌都會推出化妝品/護膚品，好似Chanel、Dior、YSL Beaute等等，全部也是現時炙手可熱的品牌。Estee lauder集團主席John Demsey曾經說過「名人明星主導的市場委縮，現時是名設計師興起的時代。」言下之意是指，80、90年代流行同明星、名人當代言人，由她們用過的物品都會吸引粉絲追棒，但現時卻是名設計師的化妝品的天下。畢竟一個名牌包包未必每個人都捨得買，但一支印上品牌標誌的化妝品卻較易負擔，滿足那小小的虛榮心。不過這個潮流有可能開始沒落，自互聯網佔據所有人的生活時，一眾KOL的興起開始改變美容市場。有些大品牌已經不再生產美容產品，以下的大品牌妝品，你還記得嗎？